不戴上豬咀眼罩，如何救港？戴上了豬咀眼罩，如何愛你...？

呢個時勢動了心，可以點？

本來每日只係諗會唔會比狗咬，依家仲要諗埋你，我可以如何抉擇？

我怕萬一唔小心比狗咬，冇得再見你，
也許要等到成功嘅一日先可以同你講出我嘅心意。

若最後我分到常人戀愛運氣，到時我會用我真身愛你。

多謝大家聽我呻，各位香港人，加油。

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

相約煲底 除罩相見

加油 期待煲底之日